好多人鐘意老屈達哥, 詳見此post

達哥依家變得好嘔心 .......

個標題幾 eyecatching, 入到去又屈大陸妹又屈大陸game
吸左8百幾正評笑鳩達哥
點知原來韓國 game台妹
證明 d人做 hater真係無原因, 幾個人出黎帶風向就好多人信晒一齊屌

我每10分鐘彈一句8964出黎都比達狗bam洗版 又係假？

反達很爽 啦啦啦

大陸好多人憎美國憎黃絲
然後每次有假新聞屌美國屌黃絲就讚好
如出一轍

你知唔知 林鄭月蛾 做乜都俾人屌 藍又屌 黃又屌

明既話就知點解中立既人死得最快

使乜解釋丫
反達果堆一係就係撐大J既小朋友，一係就冇獨立思考 剩係識睇正評 人反佢又反既傻仔, 講咩都冇用喇

仲要反達先鋒鳩sir係死黑警,成班撐個黑警去反達哥

好笑既係
達哥一開台就連續幾個post講佢
達哥係連登真係直播第一人

達粉見人個反達po咁多正評

嬲到要開個新po講

直播俾曬錢 留言一句即刻比人bam？
言論自由？

反達見佢多人睇又咁多代言
嬲到老屈

老屈要嬲嫁咩？
我屈得好撚開心wo

我智力太低唔知你 up乜
你嬲又好繼續老屈都自便

哦原來弱智既失敬

明明達哥係中立 好多人屈佢係黃

班友智商同藍絲差唔多

稱中立被標籤「藍店」 食肆：很無辜

連登仔共識：中立仲閪過藍

係俾人帶風向，定係連登仔冇自主意識？

咁佢男人老狗 直播一路食嘢一路扮可愛係噁心喎

個標題冇錯

呢個台真係好多笑話
計冇主見同冇腦我諗都算數一數二

連登表面上係反達哥
但就日日幫達哥谷人氣
大J就無人理

含撚啦迖狗

而家波台個班人本身就係藍絲
平時屌後生仔媚共媚撚到

反達死全家

嘩，樓主講事實又fc哂，都咁多on9仔負評你
班友真係無腦

睇下樓上個「快啦喂」就知
反達反左咁耐，一句有邏輯既野都未見佢講過，次次都係自己有自己講

唔聽達哥講 都聽下大j講啦

班友聽開鳩sir（黑警）

你地班達粉話反達唔撚使邏輯靠老屈
而家順應你地講玩老屈又要屌

即係點？煽動完人地強姦打劫然後屌人強姦打劫唔岩嫁，哇鳩到呢

係撐史來母既小朋友

Up乜9
我邊有叫過你唔使邏輯
係你一路講野無邏輯
好心一係潛水，好柒呀

咩事?
點解嗰個post唔見咗?

老實講，雖然自己已經唔睇達哥，但覺得有人/ pr公司係到帶風針達哥都唔奇潛咁耐上水儲返人氣，過一排就會接job仲唔襯依家打殘佢咩

你地標籤左我係反達第一人點解我要潛？
辛苦你入黎d反達po mon實我地反達派點老屈就真

好簡單講姐
佢夠唔夠膽講呢半年反送中新聞
夠唔夠膽評論721 831

未收台之前 佢選擇性報導新聞
以為好好笑
比chatroom 手足屌到佢收台

佢到宜家都唔夠膽解釋，係解釋唔到

人地由n年前屌64屌黑警

變到而家連普通陳述新聞，甚至少少暗示都笠水呀

達粉睇唔睇到？

人憎我咪憎囉

我叫佢del post嘅
屈錯人仲留個post喺度做乜

曲直難分

del post

冇人反駁但1x負皮

我講左好耐中立仲閪過藍都冇人敢駁

達甴

佢自稱中立咩？

關注緊你句8964

你prove唔到佢藍定黃就係中立嫁啦

駁唔到咪偷偷留下負評囉

達粉：冇邏輯/太主觀，費事駁

我每分鐘打8964都無俾人ban

哇，咁反達咪嬲到日日開post?

明明達哥係中立 好多人屈佢係藍

佢地已經作野作到唔想覆佢地
但唔覆又怕班細路仔信左佢地

同一班人黎嫁

睇樣ban

假消息本來就可以叫admin del

叫你講野比d邏輯，你就一直用on9言論為自己辯護
你講d野咁on9，仲一直咁反達，只會更多人覺得反達係on9咋

老老豆豆個個都係剩up

你話好嬲咪嬲囉
我反得不知幾開心

你講個喎

留意到樓主屌9你地反達盲，信假野情況有如藍絲
你地就一直避講呢樣野
7左唔肯認仲搬龍門
政府狗官咁

稱中立被標籤「藍店」 食肆：很無辜

中立仲閪過藍，原來ching都係反達派一員，和解ok？

sor lor
我下次會有邏輯d嫁啦

我講緊達粉嬲，你就spin去反達嬲
你d邏輯

你代表全香港人？

又唔係我講中立閪過藍，人地主流講又關我撚事？
你要駁咪入去呢個po同佢地講

怪錯左佢
原來唔係反達
佢係弱智

真

弱鳩智

大家咁話啦達粉

辛苦晒wo ching
含淚對抗反達派

無論係咩game,邊度人，達哥已經轉晒玩法，話佢變質都無錯

老老實實 撇除佢有冇表態呢啲19野
佢本身直播事實上係冇以前全盛咁高質 甚至可以話係回塘

無人反對，但係keep住講成年，又繼續講好失望既會係咩人，真係「真兄弟」咩，自己分析

其實有乜咁出奇

有人撐就有人反

反之亦然

呢個係公眾人物定律

不過又咁講

最多人反既大部份都係想食兩家茶禮既人

唔好忘記當年靠黃明刀明槍講政治都吸左唔少粉

今時今日就一直關注

反達從來柒左唔會認架啦

你見呢個po推唔郁就知喇成班好似阿叻咁睇唔到

我po都推埋啦

入去挑機未呀？

自己禁入去睇下幾多連登仔講中立閪過藍啦記得話佢地唔係代表全香港wo

其實達哥係咪好享受扮女人？
30幾歲人無女晚晚打機好可疑

有都唔講啦
影到相又佢偽毒乜乜
小學雞煩到

人地咩冇女

念力屌結衣bb

覺呀
好多開post既人都老屈達哥係黃

ching, 佢 d logic係我地低智理解唔到架啦
仲回佢真係搞到心力交瘁

風向咁亂你叫佢地點跟

理得佢真定假
達狗係垃圾個個都知

人地話反達要邏輯wo

24小時捕住個post

達哥鐘意bam你未bam你囉

伍公子一樣鐘意亂bam人
小題大做

子華神就唔敢屌
達哥就追擊

順便幫埋ming 仔平反好冇？捐成廿萬帛金都要收皮

X64未達哥條女囉

而家睇得達哥嗰d點會比呢d帶風向影響到
之前咁大個風向佢地都撐達

攞ming狗同達哥比
你未野呀

俾成廿萬手足仲唔夠黃？你是但搵一百件連登中學狗加埋都冇捐二百蚊啦

Ming狗捐錢為出位
你地又知達哥冇捐錢
係唔係做埋火魔又要開台講？

都係，反正唔係自己友，其實唔好理就算。
但以我自己來講，由佢最初用陳近南個名係高登開po，係jtv定twitch開台，睇住佢由幾十個觀眾，到邀請羅師傅引起哄動，再慢慢上到幾千人睇直播，無論為咩原因，而家變成咁，諗返起真係有d唏噓

出少幾個post叫人支持佢，對佢無感覺既，睇得多變反感！

我幾時有話達哥唔黃，我話達明一派一齊平反有乜問題

達粉為左護主竟然唔承認捐左廿萬既ming仔係黃

係實事求是
達哥係唔係黃唔重要
兒登仔追擊達哥根本無證據
不如落力追擊tvb好過

連登仔不嬲睇頭幾個post就跟風回文,冇乜自己意見同思想

點解要狙擊tvb？
你又知d工作人員唔黃？

係
最好笑係十個九個都低學歷低收入住公屋
然後學人講思想同意見
月入五皮都冇 學咩人講意見

我都係咁話
明明兒登仔現實只係一件垃圾
上兒登懶係有邏輯咁屌人冇邏輯好似好有優越感咁

照當你洗版

屌
無證無據講乜都得啦
個時班人on99洗板比twitch當自己比台主ban
twitch大把呢d on9野

好多人都唔知發生咩事, 總之屌左先

你真係完美演繹180度

講就係?
我夠話我每10分鐘打8964但無比人ban

真心明知條友盲反無腦不如直接block仲好，唔洗哂時間覆佢

今日達哥係真假黃不能夠就睇FB同以前言論就定到
但佢D好友冇咩理佢已經可以話佢已變了

佢地始終都放唔低達哥，因為太愛達哥，因愛成恨

收皮啦垃圾
你地話反達唔使邏輯嫁嘛？而家開撚左個頭又唔認數

人地話你無邏輯，
你就唔反省下自己，做次好戲比D邏輯人地睇
反而用呢一點做駁人既膠論
可笑
Btw 要 Block 9 你了，你太On9

你咪block飽佢囉自己個派講過既野又唔撚認數，跟住就話我拎呢樣黎做辯駁係詭辯。你呢個point咪又係老屈達粉自己都靠老屈嫁啦，反達=大J打手呀嘛？大J食沙律係落格呀嘛？我係咪又要晒時間辯駁自己冇睇大j同幫大J維穩呀？唉都係唔講大J咁多費事你地又屈鳩我大J打手

記得關注實我幾冇邏輯呀你班達粉

呢樣真,TVB都有好多手足,做乜要反TVB

拎ming仔同達哥比真係好on9
Ming仔都出左20萬，達哥出左d關注炸
比條毛咩

我都唔知點解
明明有好多藝人同工作人員都冇表態，又冇做錯d咩，點解要反人地